武漢人利用退燒藥成功入境法國

來源：

有一名武漢女子為了去法國
利用退燒藥躲過安檢出國
和朋友順利在法國享用大餐!
對於躲過安檢的神操作, 滿滿的自豪感!

真係痴撚線 有冇識法文嘅巴打幫手宣傳下
等全世界都知道呢班賤種有幾仆街

全城通緝

我就係要呢啲

CLS

法國rip

真係痴撚線思維

送大禮
繼續奶共

生化武器

推
識法文既巴絲出手喇

推

癡鳩撚柒線要死自己返屋企死啦仆街

Gogogo

陷家剷最好客死異鄉

仲有無人性架，dklm。

好似俾法國通緝緊

賤撚到

快撚d twitter 法國！！！！

真攬炒

more

屌那星又傳到全地球都係

要不是中國人你們法國早就完蛋了

Wtf 仲好自豪咁撚樣

武漢手足識玩

有冇人可以Twitter？ 有佢樣 可以盡快通緝

快啲傳出去！唔可以比法國淪陷！

push
手足幫中國全球樹敵

英文唔掂 幫推

真係痴撚線 自己死不得只 仲要全世界陪佢死

屌 班無腦支那人幾時死

dnlm 正苦仲話自願申報

點解排華 點解人見人憎 點解有人出國會比人斬
一定係有啲原因

歐洲第一宗由法國開始

Push

屌 好撚低等

仲覺得自己諗到計破解咁，都癡撚線

Cls

屌，send 比法國國防部啦
已經變成國防危機

認真痴撚線

快做法文文宣tag當地議員

咁L樣搞法 人類絕種全靠支那

共業嚟
明知出咗事都冇人叫中国拎資料出嚟
依家中招完全係抵死

paris has fallen

馬克龍
默克爾

信支那，累死國民

twit去所有外國地方

由佢啦 要全球攬抄先係正路 歐洲佬唔撚識醒

我寫緊日文tweet

法文手足呢
要重現立陶宛通緝事件

垃圾蝗一向理鳩你架啦

加速主義

地球毒瘤 明知自己有病仲周圍走

輸出大國

其實衰啲講句，呢個肺炎傳到全世界都係，反
而對全世界好，對香港就更加好。

等啲民主但奶共嘅國家首長承受多啲來自人民嘅壓力，然後群來反對中共。

讓肺炎廣傳，對全球攬炒、圍倒中共，係最有利。

利申：上面只係沙盤推演，並不代表本人不愛惜生命。

推抵制支那人

攬炒國際，全球殺支令

哇屌

dllm 真係極速主義

今次真係全世界攬炒

拉，麻煩手足推行動Post

一樣既post推去熱門做咩，求下大家推行動啦

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

癡撚線公司

Bonjour~成功輸出

au revoir France

中國人呢種生物真係要幾仆街有幾仆街

真係要支持全球清洗支那賤種

傳去reddit

Merci, votre message a bien été envoyé.
Nous vous répondrons dès que possible.
L’équipe de Consulat général de France à Hong Kong et Macao

已經篤左灰

God saves Paris

推撚爆佢

又話相信黨？ 愛國真係只需要付出口水

又送大禮

送大禮

有冇Tweet可以比我retweet下 唔識法文

對外輸出病毒

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

有reddit post?

法文巴打努力

法國情報局

要EU通輯

做法文tweet tag法媒啦

今鋪終於無得屈係香港爆發

世界毒瘤

中共封武漢關, 武漢人集體出走...CLS人種

(陰謀論)
同埋我發覺佢呢家每個國家都流出一個種子病人去播種..香港唔封關可能就係方便班病人轉機冇咁大懷疑

距離支爆又近一步

For 唔識法文嘅人
呢段文字係講thanks, you message has been sent
唔係講#1件事
唔好照copy傳

有冇tweet可以retweet

我個內文都係同佢地講

Thanks to this Wuhan bitch your home country is now in danger, 加句 worse Mouvement des gilets jaunes cannot compete with 嗰啲

通緝

越諗越恐怖, 自己搞唔掂, 技術太落後, 就輸出病毒全球攬抄等其他國家埋單搞掂佢

賤！

究竟呢個post要開幾多次....起碼第三個

直接寫Elle vient du Wuhan就知咩事

醒目

我記得有張話武漢出發好彩冇特別對待
有冇圖
上r/trashy 用

希望佢無命出法國啦

Fuck! Excuse my French

已經送左個去美國等人醫啦

我睇撚咗啲咩野 顛倒左我嘅價值觀喎

有冇twitter

推上tiwtter啦

我就係搵法國搵唔到相關post先貼出嚟
同埋就算係到而家都係得兩篇係講法國

垃圾蝗民

第二張已經係

仆街 宜家係法國讀書

歐洲大撚獲

係咪痴撚線架班仆街

法國都中招

一個就玩死
就黎唔駛蚛蟈自己鎖國
全世界唔比蝗入境

寧做外國鬼
不做中国人

世界垃圾

有中國人就可以令全世界滅亡

人類毒瘤

係時候俾所羅門了

癡撚線支那人真係生化危機

cls

pish

唉 呢d人幾時死

低調
比佢慢慢傳

唔洗啦
比佢慢慢傳播

冷處理

無恥到好撚好嘢

如果真係有事，就唔會食幾粒退燒藥就搞掂喇

攬炒歐洲好時機

twitter 低劣支那人種

支那人民族性,只係諗點走制度後門,從來唔諗制度點解要津守.

原來呢個就係支那嘅亮劍

支那人不愧係世界毒瘤
仲好意思強調「作為武漢出來的人」...將病毒傳播到世界各地真係一件好光榮同值得自豪嘅事呀自私臭閪

奶共法國係時候食下屎